李雲迪徒弟李元玲不堪網上欺凌 半夜情緒崩潰電線纏頸

李雲迪徒弟、「大馬鋼琴女神」李元玲（Cathryn）向來愛在社交網做分享，不過近日她很惹是非，一次到網台直播時，擅長古典音樂的她突然被要求即席彈keyboard，結果因為不熟悉及欠缺排練表現未如理想遭網民圍攻，Cathryn不僅跟主持人罵戰，她更嬲爆離場。Cathryn受不住網民指控，情緒大受影響，今日突然在IG上載一張頸有紅痕的照片，她自爆曾萌自殺念頭，情況令人擔心。

Cathryn更留言講出為何項有血痕的死怖相片，她說：「昨天半夜情緒一度崩潰，吊上電線想結束這一切的痛苦，電線太細被扯斷，那一刻連想死都害怕自己死不去，又一次遭酸，整個半夜心裏在掙扎，結束生命需要勇氣，活下去需要更大勇氣，因為我的一舉一動，不斷被放大檢舉，被媒體奪命追魂的纏着，接踵而來的就是海嘯般的霸凌，而且一波又一波。」

Cathryn續說：「我本來就不完美，會有小毛病，也不敢認自己是女神，可是大家一直expect我高高在上的完美，神一般的情商，神一般沒有瑕疵的顏值，神一般的才華，我有嘗試跟上腳步交出我最好的一面，很盡力的做好自己，並多次為自己的不完美道歉。可是有時我出錯一點，情緒失控一次，幾天連夜的巨大人身攻擊讓我喘不過氣，彷彿想致我於死地，也有些人蹭熱度抬高自己來踩我，我爬不出來我也無路可退，我是普通人類我會怕我很累，再強大的心也會擊垮。」Cathryn今日已把相片和貼文刪走。生命寶貴，網民都留言鼓勵Cathryn勿做傻事：「不要這樣傻，生命無take 2，珍惜自己所擁有的一切」、「姐姐，你是我學習的對象，要好好的活下去」、「活着才有希望，才能繼續變得更好」。

此外，Cathryn近日又被一位大馬電影監製李建興（Jack Lee）數臭她的工作態度差，屢次遲到失約，Jack爆料曾安排Cathryn於李力持執導電影《華Xiao英雄》中擔任女主角，首次見面卻遲到兩小時，最後怕會耽誤拍攝進度換角，兩人自此不和。Cathryn更曾來港發展，2016年曾接拍錢國偉執導的電影《辣警霸王花》，原本被看好的她，最後因不配合宣傳，戲份全被剪走。Cathryn曾反控李建興安排工作要她出席飯局，更斥要跟投資者陪喝酒上床。

24小時求助熱線︰

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222

撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000

生命熱線︰23820000

東華三院社會福利署熱線︰23432255

醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350

明愛向晴熱線：18288

芷若園熱線︰18281

佢對燈時大時細

咁正搞咩呀
跟我好過啦

其實網絡欺凌
開分身account
人身攻擊
冷嘲熱諷
呢D應該要被大家想正常使用網絡既人所抵制

網上左膠

女神自殺升仙

依啲人生贏家都要自殺

啲動作好雞，不過我屌！

佢係咪痴痴地線

講完未，好煩

迷扮啦 用唇膏畫嘅

下次努力啲囉

自殺前大大聲話比人知，我自殺啦
跟住話比人聽我自殺左不過冇死

有follow開佢
佢係接受唔到人批評 但又想人讚賞既人
會刪人留言 講佢啲不足缺點又會好大反應
佢抵受唔到壓力感 但同時享受虛榮感

邊有人吊頸條痕會咁低呀?
個受力諗都知係顎骨下面, 條痕咁低話俾人由後面勒住嘅可能性仲大

牠

好明顯係
好需要人關注同讚美既人嚟
不接受負評

連登仔做埋吊頸專家

可能真係以為掛鴨咁掛上去就會死

大馬人搵個支那人教，要尋死都好正常，死因無可疑

條女live 彈幾句都彈唔掂
yundi li 勁好多囉

自殘都po ig

屌你翠翠識講英文

我懷疑pan piano 都勁過佢

唔希望出人命
但勒完頸再影相出post真係...

咁靚女都要自殺

Harry 老婆呀 霉根得個講字話想自殺
李小姐起碼有相「證明」
算係有誠意
算係咁

真相係支那阿嬋咁

死之前 俾我執一劑

有錢女
由細俾人讚到大

究竟係想人focus 條頸痕定focus 對波

你點知 俾佢剷過？

每兩三日就有呢條煩膠post

今次死唔去咪聽日食埋個早餐 再努力d買條粗d既電線再試下囉

未死得未聽日再試過lol，做人咁易放棄㗎

睇柯南都有講過

自殺成功左就係英雄
自殺未遂仲要post上網刷存在感真係死左佢好過

法醫巴打

有睇條片
其實無講明要人表演，佢真係無必要迎合
佢on9在唔板起口面堅拒，同埋鏡頭前發脾氣

佢彈鋼琴有成就，受唔住網民攻擊佢專業同話佢唔識音樂都好合理嘅...

呢啲垃圾event show up下咪算，第二朝無人會記得佢太serious

好彩佢無上連登
唔係如果都唔知死幾多次

On9加we低

唔識彈琴又轉移視線

界手貼上FB嗰D MK一撚樣

聽朋友講佢本身真係有情緒病架
睇佢d眼神都睇到小小

其實她係咪淨係識照樂譜彈
但其實無音樂能力

啫係
鋼琴家樂手 不等於 音樂家

同啲mk𠝹手再post上網一樣

死左連登仔最開心

一石二鳥

同時賺狗公 圍爐女
嘅attention
fatfat

eq低到

SM 造型, 港毒L會貨金

根本佢之後嘅問題重嚴重過本身發生嘅事
講真我係條女拍枱走人話三個男人性騷擾佢 + #metoo on social media platform 已經可以以後唔使見到嗰三條友

仲以為識得琴棋書畫應該有啲內涵

同梅根一L樣

千金小姐
少少逆境都頂唔緊

害死人

原來佢師承霹靂李雲迪

On9
拉

明顯情緒有問題
其實人渴望關注係正常
感覺佢都係情緒病

擠

人只會同身邊人比較
又唔見你同中國大躍進餓死嗰啲人比較
日日笑

咁好多連登仔都要被抵制喎

唔好做多左啦，好肉酸

想屌

建議佢打科興 安樂死

吊頸個傷痕會係中間位？
唔係應該係面骨下面

唔知李雲迪有無同佢搞過師生戀....或者無師生戀 齋搞過

翠翠唔識英文...所以block親既keyword都係中文..有幾可見到block英文既keyword

幾錢Q

Attention seeking

有冇彈開琴既人可以comment下條女平時彈成點？

師承霹靂李雲迪

Wtf佢彈琴有乜成就？？

唔適合呢行飯
要搞到自殺
咁咪收番埋

其實彈到咁 之後求其伸下條脷 扮傻賣下萌再say個sor9ry
件事已經完左 仲會有毒撚狂J
睇黎佢平時本人eq脾氣極差
事後又唔識PR 先至搞到咁

其實條女都幾撚癲，自稱鋼琴家上節目俾人叫jam下野都扭哂屎忽花，俾留言話就當場發癲
人地點知你真係咁無料完全應付唔到啫
其實情況同nba球星上節目叫佢玩小遊戲射下波一樣咋wo
nba球星會唔會話你叫我射玩具籃球係唔尊重我

無乜撚嘢蹈
而家蘋果連文盲都請

自戀型人格障礙

唔知李雲迪有無話佢定點無啦啦搞咁多嘢

利申：本身唔識佢，呢幾日睇po見到話係李雲迪徒弟先識佢

都係嗰句 有病睇醫生

話佢彈琴有成就
係侮辱左好多默默耕耘有水準既人。。。。

死之前可唔可以同我瘋狂做返晚先去死

應該幾好砌

揾個彈開classical嘅彈pop仲要用keyboard

一日唔除衫一日都唔可以作準

淨係想同佢做愛

咁依家啊邊位，邊位，佢死左沒？

開分身account都唔得？

先唔講條女有無料到，主持搵個pianist黎伴奏pop彈chord仲要係彈keyboard 其實都幾撚侮辱下

當人冇到?

條女用自己名氣幫佢地上位點知上去畀人當狗撚

拉

無，食花生班友笑得更燦爛姐。

演奏家。應該係音樂創作力差，唔係音樂能力。

扮自殺拎光環

推

假到喊啲痕跡邊會係咁

有情緒病大哂咩
有病就應該摺埋自己調理身心啦
仲日日高調出po博同情周圍辣火頭
根本就係想人關注
同埋只准人讚唔准人負皮

其實，有公主病氣量咁細就咪學人出黎撈啦
人越紅越多難聽說話，幾句都受唔到就返屋企俾爹地呵返算啦

佢彈琴都差，首首曲都彈到好似打拳咁。

除咗你都未必知
啲女人好古惑㗎

勁圈咁款

至少個size 岩
真假另計

自殺不忘post ig

唔只唔適合呢行
連做人基本尊重都冇

正因為平時成功開

係咪真自殺唔知，
不過上得呢啲節目會專講自己既技能就應該預左要即興表演啦，唔想彈咪鳩吹自己手指痛\關節炎之類再彈會影響之後既發展咪算

就算係以前讀書參加吹笛比賽玩完之後學校電台訪問咁hea既野都即場叫我再吹多次啦

d性格咁on9
唔怪得比吳卓羲玩兩玩就飛左

我跟隊

未死，仲暖

有無同郎郎係鋼琴上造過愛。

2樓bam

懷念爺爺系列

佢應該係上連登會同人死雞撐飯蓋個type
跟住俾連登仔狙擊幾嘢頂唔蒲就喺叫春台開post嗌生嗌死

陣間癲癲地冧埋自己都似，梗係即撇

字幕黎姐........

得條腰有料到

之前佢又話賣ig acc

開分身喺呢個情況下講緊係
無實際需要開大量分身, 甚至用完即棄
專登為左逃避被bam或人地嘅block
好似五毛咁作假輿論

利申 已經喺YouTube畀同一位撚屌騷擾兩年，佢有最少30分身

屌 咪再理條女啦
根本痴線

中肯